{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 넘버25 경주시청점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 駐車料金が発生した場合は、業者が負担することになります。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の方にはホテルブランチカフェとロビーラウンジが利用できる特別な特典を提供しています。 また、全客室でネットフリックスを視聴でき、スタイラー、ウォシュレット、高級備品、暖かい寝床のためのホテル寝具、コンタクトケースと洗浄液などの特典があります。 無料でヘアアイロンをお貸ししており、客室ごとに消毒を行っています。 また、バトルグラウンドができる高仕様PCが客室に用意されており、全客室にはシステムエアコンが設置されています。 VIP、スイート、ツイン、ファミリールームには空気清浄機が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "駐車料金が発生した場合は、業者が負担することになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）では入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、不利益になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランチカフェとロビーラウンジは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の方にはホテルブランチカフェとロビーラウンジが利用できる特別な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "全客室にはスタイラー、ウォシュレット、高級備品、暖かい寝床のためのホテル寝具、コンタクトケースと洗浄液などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "無料でヘアアイロンをお貸ししており、客室ごとに消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドができる高仕様PCが客室に用意されており、全客室にはシステムエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "空気清浄機はどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "VIP、スイート、ツイン、ファミリールームには空気清浄機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 612
    }
}